喺香港只要戴口罩戴唔好就可以俾狗拉了

而香港人就因為佢地係熱狗就話佢地抵死

平時d三姑六婆而家都有命令人ge權力了
政府好波

熱狗以為mma唔洗還？

條女自己叫報警，endorse政權on9

帶得好都會，因為仲有禁蒙面法

個個犯口罩令嘅都係佢哋自己叫報狗？